Apink之後既清純女團你會點揀？

April
Lovely
Oh my girl

oh my girl

原來都咁諗，不過後來之道隊野有不和，有啲不了

Twins

點為g清純?

more

DIA

Lovelyz 呀

formis_9😊

Gfriend

專賣性感既團都執到七七八八

邊度聽返黎

之前有個post講，每隊少一個人就perfect果道

唔覺清純，啲歌好日本動漫風

Lovely
April

自 打漏個z
Lovelyz同April

CLC

twice都冇

gf?

呢首呢

Blackpink

看了I.B.I看中了April的彩暻

點解日本動漫風就唔係清純

之前睇欉林的法則覺得佢幾得意，但估唔到咁大波